商家佬開始出聲, 之後希望係中資做野既巴絲寫信俾CEO迫中資商會表態

同樣都係陳述恐襲返唔到工. 影響營商環境同工作氣氛

拉一派打一派, 記住.